Bokcoin價值

通過區域L塊技術,男性係每次啅一條女,就會將該女性資料記入,由於少子化,bokcoin發行量會越來越少,而且男性可以做婚前通過bokcoin進行verify,

Bok?